[檢討]建議廢老剩係用口屌唔好鶳

鶳正名其實係以武制暴
如果對方拎住刀或者出手打人
當然要以武制暴, 以達到保護自己保護別人既目的

如果對方只係得把口屌,
其實係去唔到會使用會危害別人既暴力
請由鳩佢, 當佢係小丑就算

出師有名好重要
希望各位可以考慮一下

認同麻煩推下post

另外呢排同人解釋都拆咗好多次
小弟不才, 有時唔識拆
希望各位如果屌我都之後都教下小弟點拆

其實對家唔郁手果陣應該推D左膠出去同佢地舞

其實又唔易

有時有D係影完大頭唔肯DEL

不過都係果句,你做得夠保護裝備都唔洗驚大頭

同埋除佢地衫/剃毛果D好似仲好效果

啱，左膠最適合同人舌戰，講道理。

點都好啦,相信前線

其實都係, 呢個時候左膠應該牽制啲得把口既廢老

不過佢地內心都知道得我地呢邊會聽佢講...

同對家既人講分分鐘俾人打埋一份
但又無理由對左膠召喚神獸

唔識搞

其實同時郁手既最多都係4~6個人(範圍有限)
淨低既可以幫手開傘陣呀,擋左膠咁

俾個秒數自己,30咁
完場就散?

有時覺得都捉唔到咁多...
有時發夢見佢影都係搵野遮佢鏡頭多
講緊無時間同佢嘈,
一嘈反而畀佢牽制住走唔到

i agree with you

岩呀

保持自己個陣型緊要D

如果佢有武器對手足動武講真你打斷佢手腳都無乜問題
但剩係用口屌好似無咗以武制暴呢個‘名’

左膠就...無嫁喇,
有時覺得左膠唔畀人打過都會繼續做左膠

春袋！啪啪啪！

用口屌就唔洗架啦
人地都郁埋手

而家制服佢地 香港人都係拍哂手掌！

咁都俾人負皮cls

係唔割架啦,吹咩

有武器當然第一時間㩒低佢,
防止佢傷害手足
呢個有無限正當性
打斷手腳都抵佢死認真

唔記得831架地鐵上發生咗乜事, 搞到全世界走唔到?

仲同佢講咁多, 一喺就即走

個個又好複雜...個次廢老真係出手先
但當時未知黨鐵仆街到咁就真

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

同埋果陣都唔係同一架鐵黎

擺明就係黨鐵洗橫手啦果次

而家唔少人都:
仲企到起身

講真郁手郁到對家幾甘都好
唔死人下
呢d 卒仔,唔洗一日就唔記得

全部準備噴漆/墨水/可樂
簡單直接

睇落打到爆曬血
但其實乜事都無,
但打陰位, 睇落乜事都無
但實際行都行唔到
人體真奇妙

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

ok wor

其實剪頭髮心理傷害會唔會仲高

Twitter 長期要人

但都要保持安全距離
一陣佢無啦啦啦抆野都多少少時間避

推多野先

同意樓主,人地冇攻擊/冇武器就唔好召喚神獸

啲左膠最鐘意叫人唔好打，但又由得手足畀人打，更加應該推佢哋出去

負皮既手足留言討論下

將佢噴成黑面神就ok
唔洗見血既

錯曬
人地出手我地先出手 唔好講到人地講兩句我地就出手
唔好帶風向唔該

然後有時仲要call 狗
懷疑同左膠係身處唔同既平行時空

啱呀

屌你老母,831 就係掛住屌,屌足20分鐘,車長報狗,防暴狗落嚟團滅呀.
死左膠,仲要害手足到幾時呀？
制止一分鐘,唔收皮就獅鳥........完

舌你老母，威脅到人身安全既就要立即私鳥，包括影相
再者呢班廢老有腦既話一早就會思考下我地講緊乜鳩先啦，同佢地講道理你預左雞同鴨講

岩

由啲左膠出嚟同廢老嘈, 手足唔介入會唔會係一個方法？
反正左膠同無武器既廢老都係得把口
手足做返自己野, 留意前後左右好似比較好

佢地出手當然要即刻以武制暴啦
呢點係必然
我諗佢提出推左膠出嚟對無即時威脅性既廢老
係想用左膠嚟牽制得把口既廢佬
等手足可以煩少一樣, 唔洗分心落啲廢老到
我自己係咁睇

再推多野呢個

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

建議唔好屌 唔好鬧
要說服佢哋 試吓一人說服一個藍絲
咁11月區會選舉我哋就有400萬票

比人打先好還手
不過點解我地永遠都係被動

鐘意俾人影大頭咪由得佢囉 預定俾藍絲網上批鬧同狗秋後算帳冇乜嘢

你真好、謝謝

即係叫勇武手足走先,留啲左膠同廢老嘈,等廢老打鳩班和理非左膠,又唔識還手,係咪咁？
再者拖多幾拖,狗嚟到,放走廢老,拉班左膠,咁就大把光環,係咪想咁？

係落場既時候無們時間畀你說服佢...
游說要留返平時做, 係現場分分秒秒都好危險
好難再分神去游說佢地

同意 要出師有名
佢只係出口 唔洗理佢
最多比隻雞蛋佢補補身就算

呢個我真係未識解決, 都係啱啱諗到...
對唔住

我係唔認同拖時間既, 佢出手還手係必然
可能推左膠出嚟都唔係一個方法

咁又咁講, 佢無做咩又唔會無啦啦主動郁佢
我想討論個個位係佢只係出口屌其實我地有無需要出手

髮型鶳

我想講嘅就係呢點。。。時間。
嘈起上嚟就肯定有啲冚家產報狗，狗嚟到勇武手足一定死，左膠亦唔會有好下場，廢老就笑住咁走。
你睇番831開始時段片就知點解。。

左膠會好樂此不疲

其實諗諗下真係好難捉個時機
佢出咗手先, 當然係還手, 但結果自己人就會先受傷
佢出口, 鶳, 又無咗個原因

我上面咪講咗囉，左膠制止一至兩分鐘，唔自己收皮就開工做嘢。。。完

我都有睇諗起啲畫面就灰
廢老剩係用口術最好其實係咪唔理佢, 冷處理
咁又唔會畀佢拖到時間
brainstorm 下

啱啱未見到上面個reply

但如果廢老呢段時間都無出手？
照做野其實都係loop 返無原因鶳

唔同意，如果大家互屌，會俾班狗有時間黎，到時害手足
如果我地當佢透明，佢一樣會跟住我地繼續屌，一樣會俾班狗知道手足位置，而且唔知佢係咪休班狗添

屌你，你有冇萌塞啲呀？咪講咗用一兩分鐘叫佢收皮囉。
好似啲狗咁。。。我哋而家警告你。。。。
唔收皮先做嘢囉，你有冇讀寫障礙呀？

我地夠有大把手足咩都冇做過就比藍絲打啦

剃頭正
攻心

如果有藍絲郁手,有左膠出黎勸交既話就將個左膠推埋去個藍絲到

其實佢唔肯del,你真係吹唔漲
所以唔該大家遮好自己
仲有用傘檔住鏡頭

左膠下場自己諗

廢老係唔打唔知驚
你今次屌走佢轉個頭又岀嚟
屌得幾多次

推